人民日報海外版：民陣「港獨」屬性暴露無遺

人民日報海外版發表署名文章，表示絕不允許裡應外合搞亂香港。

文章作者為中國國際問題研究院國際戰略研究所副所長蘇曉暉，他在文章表示，民陣日前去信61個駐港總領館和辦事機構，呼籲對香港發出旅遊警示，認為旅遊業如果經歷「寒流」，埋單的是香港民眾，指「民陣」的「港獨」屬性再次暴露無遺。

文章認為，「港獨」勢力企圖挑動外部勢力干預香港事務、對中央政府和特區政府施壓，「民陣」請求外國對香港發佈旅遊警示，是處心積慮「拉外援」，認為香港民眾要擦亮眼睛，防範像「民陣」這樣的勢力引狼入室、禍國殃民。中國絕不允許有關勢力「裡應外合」，危害香港發展，踐踏「一國兩制」。

又港獨，真係好洗好用

如果民陣爭取民主都港獨
咁全香港泛民都港獨啦
唔爭在真係獨立埋

狼來了，到真係港獨嗰陣已經冇人care呢個label

咪臭係，係咪都唔俾民主你+屈你港獨，咁點解唔直接搞港獨？

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

無大台，攪到最後要屈和理非民陣

佢地咁撚多幻想

再深層理解多D
而家班支那仔日日強調一國兩制
睇番之前習近平話一國強壓兩制
好明顯就係而家中共完全唔掂
剩番香港有得吊命
佢地真係好怕焦土

今日下午三點應該講返一樣嘅嘢

外國勢力搧動 -> 港獨份子擾亂 -> 外國勢力搧動 -> 港獨份子擾亂

無限LOOP

只要聚會就是港獨，說你是就是啦

真普選就係港獨

有問題？

連民陣都係港獨
即係至少有二百萬人企出嚟支持港獨

共匪已經詞窮

民陣表示又關撚我事

民陣：過往22年都唔知被扣過幾多頂帽

睇得出隻警犬係特登

不過港獨明顯宣傳不足
你睇下琴日咩事就知

中共慣用技倆:潑墨

愛國都屈港獨
中國共產黨自我實現完未